其實係咪全部女仔都係咁？

同人wts個陣 係要等成半個鐘-兩個鐘先會覆
每次又覆得個少少，定係我已經被人收咗兵 唔想傾咪出聲囉，我唔信你忙到咁
決決絕絕咁 咪仲好，呢家簡直曬我時間

Form 已入

同我傾～秒覆

咁睇黎要抽離番，大家鬥覆得hea

唔同巴打傾

絲....

覆下我post 囉

係咪有啲女仔唔鐘意wts,約出黎好多野講，但係wts好少野講同唔會主動搵你

係 心累冇意思

有 尤其女校

心理戰

我試個兩日

同我講有做野緊唔得閒覆都可以理解，上左線又唔覆之後又po ig story 係咩意思，唔好比答案我 好撚頹

唔需要強求keep chat 有啲人係唔鐘意keep chat 你咪有啲得意野咪send俾佢吹下水 講到差唔多/冇野講咪閃人等下次機會 邊有咁多人真係收兵 唔好自己ff咁多

就係，識佢個陣好多野講，但一wts就啞左咁

藉口
如果真係鍾意點會等咁耐

有野做緊*

same

咁既話真係溝到咩 咁你想keepchat都係為左同佢熟啲姐

成日覺得佢厭我煩住晒
毒撚心態

因為你跌入佐時間既陷阱

好憎用whatsapp傾閒計 好哂時間

重點唔知佢點諗 真係好想佢講佢既諗法比我知

喂 hi我唔同你講嘢呀

我唔係
忙嗰陣除外，但都會講聲先

唔係wor
好多秒回

反而係我成日隔勁耐先覆個女仔

正常回覆係禮貌，但唔想傾出聲咪得，又要覆 又要hea都唔知為乜

冇遇過

明，唔知想點咁
不過某程度上hea得你，都算係一種signal，想你自動收聲

但係面對面又好多野講，又肯同我出去，定係同我出去其實冇乜野 好普通既事黎

到底係考驗定係想收你皮
好難捉摸呀

咁又叫收兵？

自己一廂情願煩住人 人地唔想理你 就話人收你做兵

之前仲好地地 宜家變左同樓主一樣

咁唔通真係兜口兜面同你講：你好撚煩啊 可唔可以唔好wts我啊？

Hea覆你已經係signal啦 自己好自動收皮啦

我寧願佢咁講 吊住吊住咁仲衰

一樣情況啊 睇唔透

真係唔知d女仔點諗

Same

人地似係兵都唔想收你，禮貌地回下你咁

人地唔想你誤會佢對你有意思

其實答案已經好明顯啦

利申 秒覆鍾意既人 但極hea覆其他人

咁可能佢真係好憎用whatsapp

技巧嚟
拉拉扯扯

係！so true

咁你有無問過佢係咪唔想傾，可能人地禮貌上覆你又廢事講野咁直

有啲女仔會覺得keep 住覆whatspp 好chur
不過其實都係睇人啫，好難一概而論

問完既話應該就一定玩完

我一直以為女仔係鍾意wts 定女對女先係

個個都唔同咖喎，有人鐘意秒回，有人鐘意慢慢回，有人可能忙緊唔得閒覆你住。

亦有可能係吊緊你癮，或者真係唔想理你。

雞

慢慢回既 其實點忍

我嗰陣都係咁諗
依家一齊左先知 係我條女真係好慢反應 所以
不過個別例子嚟 佢同我講嗰陣我都下左岀嚟

我自己就唔太鍾意覆whatsapp，無論對男定對女都一樣
感覺要秒覆好大壓力 你估成日都冇其他野做咩

姐係你想溝佢但人地當你普通朋友
你同班兄弟講野都唔係句句覆啦

咁佢覆你覆得咁慢 你都會堅持 抵你溝到啦

我反而覺得唔秒覆先大壓力
對家又會唔鍾意

如果內容係認真覆都ok, 淨係 嗯 哦 emoji 就放棄啦

sad but ....

咁係咪都有女仔就算對住鍾意or有feel既人都照樣唔會覆左先?

四五隻字咁囉

覆你係因為有禮貌

唔秒覆有咩壓力？要秒覆不如傾電話啦

嗰陣係Snapchat 佢成日睇左 但一兩個鐘先覆
咁佢性格慢
到我表白嗰個禮拜先知我真係對佢有意思
又冇話好堅持 不過我都咁樣頂左3 4個月
起碼佢有覆同唔係hea覆 所以話真係個別例子

對住鍾意嘅人會優先覆 但都唔一定秒覆

唔秒覆驚會令對家覺得你唔珍惜佢，所以要爭取時間同佢傾計
同埋我都預佢係覆其他人個陣先順便覆埋我，唔會為我而入wts，所以爭取係佢覆完我又未覆完其他人個陣覆，好望佢覆多我一句

唔秒覆我都明既，想矜持啲

一日覆我一次
明明唔係識左好耐，只係兩個月多啲
最初識個時幾快覆講幾多野
依家變到好似留言咁
索性收皮算

咁就要睇下你同佢係咩關係啦，下下秒覆可能會chur 親人

你太上心姐...

講真香港地，普普通通正常樣既女仔(即係你地連登仔話狗都唔屌果隻）只要宣怖係單身都幾肯定有4-5條友排隊做兵。

如果你wts 緊果個係女神級，8-10隻兵走唔甩。可以仲有d條件好好既都係做兵。咁你就諗下自已係咩野定位啦師兄⋯⋯

咁我點知佢係咪優先覆, 睇唔透 搞到我有時都要hold番耐D先覆,跟番對方D節奏, 都唔知為乜

屌係，都唔知係咪比人收左兵，但係又主動約我出去，真係好難捉摸

sad, 我都係成日咁諗, 搞到好冇自信

咁人地要溝你咪一定要真人對話

我都係咁
不過係唔想覆人姐

以前男朋友追我嗰陣（我嗰時唔知佢追緊我，當佢朋友only），我試過3日無上過whatsapp，然後佢忍唔住打嚟問我我係咪死咗
但老老實實，我都係對住朋友先敢（會）唔覆/慢覆，如果對住鍾意嘅人我多數秒回

點做到三日唔上
我覺得秒唔秒回取決於對方，對方都想同你秒回，咁成件事就好正常，但對方勁耐先覆，我就唔會秒回啦，要跟番佢節奏

但我想要既係正正常常十幾分鐘就覆個隻，佢今日覆我既句子 真係計埋腳趾都數得哂

可能佢真係當我普通朋友

新鮮期過左就係咁 我覺得

其實佢係禮貌上廢事唔覆你

人地比signal hea 你又當人矜持
佢都幾難做
係咪要兜口兜面叫你收皮你先識

Sorry囉

呢個世界你簡人，人簡你。只要不斷提升自己既條件就會有更多既選擇。

你咪將自己個定位擺得咁前呀，兵役你都未必有資格服呀！

有時唔想應 真係唔想應 無咩特別意思
唔想keep住覆 keep住諗嘢
越chur 橡筋越緊 最後斷
寧願隔幾個鐘講啲有內容嘅說話
好過隔幾秒覆啲廢話

反而想知點解大家可以日日都長on whatsapp 一熄通知/開勿擾電話就好靜
再次覺得我啲朋友好慘，佢地已經由屌我唔覆機到放棄，係有重要事先會打電話比我同我傾
至於秒唔秒回人，咁我都係嘅，如果我秒回鍾意嘅人但佢又慢回我，我都會睇番咁上下時間先覆番佢，不過我會長期mon住個chat咁解

咁似係真係當你普通朋友
如果佢出嚟多嘢講/唔抗拒同你出街，你不如多啲約佢，同佢相處嗰時曖昧啲
等佢慢慢get到，上心之後就應該會覆多啲/重新審視你哋之間嘅關係可唔可以朋友以上一啲

男既鍾意一個人真係幾秒就得
想問下女既係咪真係要長少少時間

鍾意嘅人我又好少隔咁耐！成日收到msg就會開心到忍唔住，即使有嘢做都會講聲先去做唔會突然消失
但同你一樣會諗過度過先覆！！成日都驚講錯嘢dead air就慘

搲晒頭點解d 人會expect 十幾分鐘覆一次機
返工做緊野 沖個涼 煲集劇都唔止啦
d 人24 小時mon 住部電話

我係一見鍾情派
不過相處耐咗，我又唔抗拒自己生活多咗你一個咁嘅特別存在時，就會日久生情（？）
不過唔好拖，拖拖下就會由朋友變成好朋友
Feel到大家之間好曖昧就好趁熱上喇

一撚樣 巴打記住要放手喇

我覺得啲女仔唔經常覆msg可能係因為用緊手機睇劇
有時睇睇下劇情好緊湊停唔到落黎覆人

有啲女仔唔係唔覆你 係直頭唔太鍾意覆機 喺現實定電話到都係咁寡言
eg我

其實有幾個原因我覺得
絲打覺得唔岩可屌我
1. 要諗點覆
因為你條友仔講野 唔一定有尾跟
佢要諗一個方法去等你有野覆
又唔可以太明顯比機會你
要時間諗

For 佢要長時間覆 但每次都回好多野
仲會比你有位傾既

2. 唔想覆 又唔想唔覆
係唔中意嫁啦
但之間仲有聯繫
唔可以太串
要諗方法 去停topic 之餘 又唔會傷到大家感情
臭米氣既男仔識自己走 or 退一退先 再等機會
唔識既 就好似樓主咁

3. 主動搵你
女仔仲急過你 唔洗講
連登仔冇份
包括我

4 已讀
大家都明

仲有
5. 佢地真係好撚忙
你估似得你男仔
傾完topic就完撚咗
最多得wts ig 傾下
佢地多個snapchat
忙到仆街 少少事都可以傾一大餐
傾完就唔撚記得覆你啦

所以樓主 唔好太放心上
當所有女仔都係fd
佢覆唔覆都冇所謂既心態
就會好好多

通常一開波好多野講但過一兩個就淡，遇到呢一爆真係要醒爬。

首先好多人有個第一直覺就係：佢想收你皮，又或者佢搵到第二個。但可能漏左第三樣，其實佢一早就想你約佢出黎，但你自己sense唔到，所以先導致一般人所想既果兩點。

有時女仔都會覺得傾太多好煩，不如將語言轉成行動吧啦。

所以當你feel 到佢對開始hea 覆既時候，唯一可以做既，就係約佢出黎。如果佢唔出，就放棄。

可能我都係1呢

可能少同女仔相處，覺得佢地太罕有

學到野 最緊要去馬

收皮啦
人地兵都唔得閒收你 以為自己邊個

人地老馮要俾你溝到
真係荒謬.jpeg

唔覆你咪=唔想傾
唔通你想人覆你 死毒撚唔好再搵我
攞黎柒

覆你既 priority 低過 post ig story

樓主應該係想我嬲d fd
到時條女真係話樓主好撚煩block柒佢
一定鬧人臭雞吊高黎賣

唔係呀樓主
聽你可以咁鬧
真係太毒了
除非你好靚仔 唔係點都唔會係一嫁
你仲要話佢求其覆你幾句
面對現實啦

秒覆...通常對方好耐 (例如男朋友打緊ps4 成粒鐘先回一句)

你自己太撚得閒又唔信人忙

樓主幾歲？人大左其實就算好committed都唔會覆得快
一來真係有野做，拍拖唔係top priority
二來需要空間
三來係效率問題，下下秒回我咪好唔得閒

試下忘記佢成個人

點解？

同你地相反
個女仔whatspp好多野講
真人好靜

WhatsApp

我都係相反
個女仔面對面無乜野講 但WhatsApp個啲又覆勁多
每次我地都講好多句野 我打完十幾句 到佢覆番十幾句 只會愈黎愈多
我驚每次要打太多字搞到佢會唔想覆
究竟現實世界既佢係真啲 定網絡世界既佢真啲

有冇諗過其實根本唔撚想理你
你見到咁hea回都仲唔識收皮
唔出聲屌你 比你好d落台咋

覆得你快，覆得你密咁又點阿，你同佢出來食一次飯，Close過你秒覆傾成晚，俾心機約人好過啦

唔覆你可能係對你沒興趣，可能係對你講既野沒興趣，可能係唔得閑，可能係唔記得左，咁多不可控因素，你理得邊樣

不如自己覆得有趣D，令佢Keep住覆你好過啦

九成九既仔都俾人帽過一次，或者做過一次兵既啦，你估你走得甩咩

有啲人可能懶打字姐
因為我都係咁 要打字個時覆好少字
有時直頭用貼圖emoji
但見面會多嘢傾

係咪樓主啲message 太無聊呀
嗰啲：早晨！食飯未？食咗乜？
其實答得多都幾無聊，又只係講面個浸，促進唔到了解㗎喎
佢肯見面就真係見面傾好過

一來對你無興趣
二來唔熟
三來你講野好悶

青春好寶貴，
唔係用黎浪費於你d 咁既陌生人身上。
你唔好ff, 太嚇人

你試下條女鍾意你
你覆慢啲都問你係咪好忙
睇緊波?打緊機?
根本就係睇鍾唔鍾意
你叫你老爸唔接電話隔3 5 7個鐘覆你老母
一定嘈到拆天當你老豆去滾

你唔搵佢一星期 佢都唔搵你咪自動收皮囉

真係唔明點解啲人就咁閱唔閱、覆唔覆、隔幾耐覆、係咪hea覆都會有咁鳩多諗法
老實講望到個message我想點覆咪點覆，唔覆咪唔覆，洗乜因為我覆message嘅習慣係度猜測背後原因
同人交流最好都係面對面同講電話，instant messaging真係令呢個社會人與人嘅關係變咗質

我又係識過條女可以3 4日唔上tg
一上又會覆我 但我接受唔到覆咗都唔傾了

但係男仔都係咁 又近又遠咁

個女仔有男友
又日日主動wts 你又點計
通常係我遲回覆或者he's 回
佢秒回
應該都係兵居多

睇每個人 有啲女仔真係好憎wts 我就係

既然曖昧都有signal 點解你死都唔肯接受呢啲係叫你收皮嘅signal

唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。XX，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。
你果D所謂技巧我中學D女同學用到爛晒，你估我睇唔出咩
我以後都唔想再見到你
Sorry我之前語氣係重左D，我都知你好唔開心
相信你已經對我無晒幻想
其實我覺得我地性格好極端
你諗野好理性 我諗野好感性
起埋一齊實會火星撞地球
我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人
屌我都唔知點解會揀工程
成個藝術家脾氣
Anyway你係我見個最聰明既女仔
我見個
真正 美貌與智慧並重
你再高d就完美
你而家應該憎到我死
唔出聲當你係
不過我寧願你憎我
我會冇咁內疚
同你一齊好大壓力
你好進取
而我追求自由
再加上女仔青春有限，我無謂晒你D時間
就算你唔介意我差過你，我心裏面都有條刺
出句聲好唔好，搞到我自己一個自言自語
駁下我又好
屌下我又好
我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣
不如到你講下對我有咩印象，我都想知下
唔講就算
你真係好理性= =
表下態，我都想知你點諗
你係我第一個只讀不回我whatsapp既人，平時係調番轉

有啲on9女人係特登遲啲覆
玩埋啲19心理戰 on99
唔care個個wfc care個個啲火比你淋熄
利申 個個都秒覆 唔鐘意直程唔覆

Wts只係輔助
關係始終要由面對面溝通去創造
直接搵啲得意、hit嘅嘢
約佢一齊去睇、玩
如果約一、兩次都唔出
可以下件喇

好過佢成日搵你，次次都講自己嘢，當你感情垃圾桶
呢啲先叫做兵

keep chat 有咩用
冇質素嘅對話只會愈嚟愈反感

可能對方唔鍾意用電話打字, 亦唔鍾意用電腦login whatsapp呢
我就係d咁嘅人, 好憎用電話打字

直接約出黎啦
估估估浪費時間

無錯 主力靠whatsapp 既一定收皮 始終要face to face既接觸同溝通先會成事 whatsapp 只係拎黎follow up

秒回好多話題咩 緊係要隔半個鐘至一個鐘覆一次啦

毒撚先會成日介意人遲/hea覆
同條女傾都冇咩好話題傾咪算，搵到有趣野先再搵
你見冇咩好傾，又唔想完個對話，就繼續格硬搵野講迫佢比反應，愈chur條女佢愈覺得你煩愈唔想覆你

好過到你秒回，之後先無希望

同

觀察1個月時間，如果都係咁，咁說next 啦 你當佢女神就有左分嶺，如果係朋友咁， 佢唔多理你 你咪走lo, 唔好委屈，先從朋友心態做起，關係係要舒服係第一步

第二步，如果佢都真心對你有意思 幾忙都會回你幾句
如果係樣一般，呢個情況都幾平常，10個有7 個都係咁
所以你係要識多D 女， 機會就會多D，唔係叫你個個都溝而係做朋友咁

樓豬：有冇睇呢套戲？幾好睇
佢：唔想同你傾，bye

認真會好受啲？

咪戇鳩啦
就算秒回都唔一定鍾意你啦

一時秒覆,一時第朝先覆
wtsapp唔覆個陣但ig又會覆架喎,有時都唔知咩意思

咁即喺當考驗?Wtsapp咗成兩日都未睇
利申：中間有見過佢Online唔止一次

如果個女仔wts都唔主動搵你咁我覺得都冇機

女仔機心重

唔係，唔想理先會咁
係中意嘅我一早秒回

收兵手法 計好哂時間先覆你 等你心思思

其實唔係 如果你夠靚仔就你拖條女時間覆人
因為你會明白唔想回覆討厭既人
唯有拖幾小的時先覆一次 比對邊覺得
「識趣就彈開啦 唔想柒覆鳩你呀 咁仲唔明白？」

你講野悶

個個都秒覆嘅話咪好忙

我同你傾

你真係未撚訓醒

講真，最有興趣果個會覆最快，最悶最唔想傾既就有時間先回兩句

咁你就醒水啦
明知人地唔想理你 都仲想去攪人
呢d叫咩 ？

係有興趣既 你唔洗刻意搵野講都會keep到啦
唔好攞黎柒好嗎？

真係，有時覆得個emoji同埋講左句早唞唔會覆返你，但係出到黎好似仲多野講過我

講到尾都係 睇人

你當自己係乜 老馮咁要秒回你咩 毒x真係好痴線

下個吧啦巴打

系甘加拉

唔覆就由佢啦好嗎
咁緊張做咩,又唔係你邊個

我呢家已經冇搵佢，就睇下佢會唔會主動搵番我
過左半日 結果未搵

算啊 唔好諗咁多
就算真係搵返你都唔代表啲咩
可能搵你zip時間咋

不如花啲精神、心機落會緊你嘅人身上

唉 之前問佢 明明肯同我出街

冇錯啊 總有個咁既人等緊我

其實有冇可能關心理病/抑鬱事
Ps我有一個朋友exactly係咁

所以男仔未有女朋友之前漁翁撒網係好合理

即係點 心理病會拖延唔覆機？
可唔可以講多d

算啦 我女朋友都係咁

其實佢有feel你就唔會問呢個問題
你問得你都做左兵啦

搵啲野分下心啦 咁在意無乜好處 咪又係自己辛苦
隨時忍唔住chur親對方就bye 9 bye
之前兩個女朋友未拍拖嗰陣大家都係慢慢覆
兩三個鐘一次先認真覆

真係要分清楚為講野而whatsapp
定為whatsapp而講野
有機會就多啲面對面講野 唔洗諗咁多

蘇州過後無艇搭，嗰吓出唔成就無㗎喇

唔係拍拖都要十幾分鐘叫正正常常？ 姐係你expect你第時女朋友每個text都要秒回？ 人地唔洗上堂唔洗番工唔洗做自己野既

對你啫

留到記錄嘛

Care你會秒回

我情況一樣

冇主動搵佢成日 結果佢都係冇搵我

今朝chat 過一兩句到而加就冇覆我

及早抽離

我琴晚同佢出街八點到一點

咁你可能冇咩事既

一定要下下回得快架咩？
我回任何人都好慢，除非重要
憑咩要我做緊野打緊機睇緊片都要出黎回信息先？

人地唔得閒都唔得 ？

放置play

沈左底

我冇野做先咁上心

呢個應該真係朋友

對兵係咁

你都未算慘
試過約左個女仔食飯 到果日話唔舒服放飛機
轉頭見佢ig po 同第個去食

本身只係工作上交流過一日半日，隔左兩個月無啦啦Add我傾計，都幾好傾 傾左半個月到，跟住琴日膽操操約佢收工食飯又即刻出黎，食完仲車佢去上堂 自問琴日交流都唔錯，但夜晚有d hea覆，之後我都廢事搵佢，佢又無搵我 跟住我今晚又忍唔到手Add下佢
我依加只係打著兩個條件（佢主動搵返我黎加好友，同肯單獨出街） 觀察多幾日先

有時真係好難做
唔覆又話無禮貌
Hea覆又話唔覆好過
有時有野做緊 唔想hea覆
隔一陣先覆 又話人地online唔覆
比d耐性啦 唔好咁chur啦

好忙或者好攰唔想理你啫，巴打你應該要明白，放開

人地係鍾意你既一定keep住傾

你開得呢個post姐兵

電腦壞個陣咪搵你囉
一齊放手吧啦

吊你癮 學精就會變漁翁撒網

1，2，3，4都試過嘅（雖然我唔g點解3號個女仔咁鍾意寫msg比我 ）

典型毒女仔

返緊工呀大佬
放工又想抖

唔比contact同唔到你傾

唔使做咩
一日24小時mon住whatsapp?
行緊街都覆唔到啦

有時會主動開話題搵你傾
有時又會拋波比你傾落去
有時又會已讀不回
有時會隔半日先覆
到底想點

兵都不如

成日WhatsApp, 有無咁得閒?

我都會咁，呢個表示女孩子本身性格健談，但對同你成為情侶冇興趣。

你想人點回你呀，「喂不如你同第二個傾啦我唔係好得閒」？

唔想同你條死毒撚講野呀

真係有咩
我成日覺得係借口
鍾意既話 點都望實個電話等你msg啦

真 想正皮一億次

對所有人一視同仁
一時秒回，一時幾日都唔覆 最後唔撚記得咗要覆

其實有啲人係比較鍾意有私人空間 遲啲但用心應都可以係鍾意 反而每句都hea應就真係要講再見 如果成日都要佢地秒回會對佢地嚟講好攰 淡淡嘅曖味已經很足夠

對你無興趣囉

多謝巴打點一點醒，呢排陷入左個狀態 依架唯有背水一戰 祝我好運，失敗左就再見

未就係 到認真同你講唔想同你傾嗰陣
又要畀你話臭雞 扮高斗 咁都好難做唧

Feel到冇意思就唔好死纏爛打，畀番些少尊嚴自己

都唔係好慘姐 ，我有個朋友幾日先覆我一句

除非係瞹昧緊就會覆得快啲，因為傾得好熱烈就唔想停，一般傾計其實有時係攰懶得打字，碌下野睇下野之後有心先慢慢覆。

唔................................比

唔係 我男神搵親我都秒覆

係

佢可能驚覆左個頭就要keep住一來一回覆會好chur，所以寧願遲覆/已讀，就算對住best fd都一樣
但出黎食飯見面又可以好正常
或者可以叫訊息恐懼症

其實係咪你問題 傾個計姐幾時覆你咪幾時覆你囉
有急事/想人即覆咪打電話囉信咩息
冇事們覆得耐又少字明顯對你冇乜意思啦 兵都唔想收你
分返清乜係收兵先啦
再者 唔想傾覺得你煩 唔通真係畫公仔畫岀腸咩？
到時咪又話人地絕唔比面你
唔明點解個post點解咁多正皮

有時睇完但唔記得覆

多舊魚

如果本身同條女傾開計wts sc日日都傾 , 但係去完grad trip完全變哂,一係hea覆一係唔覆係想點 🤔

佢搵到第二個同佢傾

第一句中point到想正評一萬次

有，果啲係對你冇興趣嘅女仔

其實只係懶 唔想覆機姐 就俾人話 公平咩

咁相反 有男友
但又主動wts 現實搵你 送下禮物（佢送）
但係唔會約你出街果類女仔呢
有一齊出過國兩 三次

鬧吓你先

係，請鬧

唔鬧 你嗰死m底

可能互動幾分鐘就鐘意
未試過日久生情

純粹好奇
我身邊好多正常樣性格好既女仔都係單身+無任何兵
我有時真係好懷疑點解連登成日講到香港女仔想要拍拖易過食生菜

鐘意你幾時都會覆，唔鐘意隨時都唔會覆

又要返工

你鐘意咪繼續自己ff囉
人地對你有意思就盡快覆你㗎啦
係度嘥時間嘥心機
搵過第二個好過啦

秒覆咪又係咁

約親出黎都要一堆人先出 係咪收得皮

試過訓埋一齊都可以係咁

做左咩

對你冇意思就係會咁

+1

當年我都係咁 仲要等勁耐之後覆得勁少 而家都唔想追女了

無論係同學定同事
講重要嘢定閒事都係好耐先覆

唔鍾意成日mon住部電話啫，你毒撚冇野做唔代表人地都係咁

使咩忍 都無重視過

好呀

我建議你同條女分手
你咁樣做真係狗都不如
男人老狗做野唔諗後果
對唔住你女朋友 更加對唔住你屋企人
對唔住香港 對唔住呢個世界
你做埋d咁既野 你究竟有無良心

下個更可愛

屌你 覆得快咪好快冇野傾
想keep住傾落去啊嘛

講真，有咁多人覆。你email tutor, 都唔係即刻覆你啦

開完post第二日忍哈住搵番佢，個晚覆得幾快，但第二日又已讀了

係，整係like佢相

做得好啊 何必作賤自己

希望唔係lonely christmas

原來大家都好成功斷絕聯絡 我都係

一個月內就可以有新目標+得埋米？

你咪又係哂梗人時間
係要做兵嘅就一早遞form唔好要娘娘親自問你先諗嘛